大陸成日講出解放軍，其實出唻做啲乜？

當佢真係出啦，出唻做啲乜？實彈屠城？差佬一樣可以喎。真心諗唔到可以做啲乜嘢。

摺被

佢出個個lee係屋企等攬炒
除非佢做埋黑警果份大搜捕

威囉，英雄主義囉

比軍事迷影相囉
中港一家

咁係唔會令到我驚喎

殺曬班搞事ge咪唔會有人搞事

根本無嘢老解可以做而差佬做唔到。

出飛機大炮咩？！

用老解指揮交通？

叫黑警返屋企，由黑解接手